呢個巫堃泰究竟係人定鬼？

條仆街大膽到幫撐警藍醫賣廣告！

拎口罩還拎口罩，幫人宣傳還幫人宣傳
而家仲要用議員page幫藍絲宣傳，講唔通啦
唔通政府派口罩派錢又幫政府含咩....

出左事仲要拉張可森同幾個”同事”落水
話佢地都有份拎口罩
但重地人地無宣傳
我寧願佢認自己柒左話政治敏感度不足好過係度撐

睇呢個post就知

屯門三聖巫議員幫藍店宣傳

藍都分好多種 有鄉事藍 有商界藍 未嘗冇合作嘅空間
但撐警藍一定冇合作空間
巫堃泰一係on9 一係鬼 冇第三個可能

唔係藍就係戇撚鳩

"並非政治工作者"，難聽過粗口，
名單上有佢，如果佢有腰骨，
就應該如演藝界出嚟話，唔係自己。
明顯巫議員已被共產黨"見鏠插針"的政治收買。
揾一個小角色給些小因小惠，就拿不定自己該走既道路

同健吾fd
睇下佢護駕狗咩回事
完

下屆冇佢份

鬼

自推

昆蟲二人組

昆態+蟲態